大陸製乜差都無貨(大陸垃圾) *純吹水

有無得諗呀 搞番起香港製造?

無 香港租貴人工貴 整出來嘅野都會好貴

台灣仲有地方俾你諗吓，香港製種棵菜都預貴一倍